有人或派遣聯邦調查局（FBI）或海豹部隊（Navy SEALs）等執法單位衝進白宮逮捕川普

美國總統川普在投票日自稱勝選，還矢言要求最高法院停止計票，這讓一些美國人最擔心的夢魘－－川普破壞民主程序－－成了真實。現在拜登勝選了，若川普拒離白宮，那會怎麼樣？

英國「獨立報」（Independent）報導，這問題並非首次浮上檯面，每次川普說他只會接受對自己有利的結果時，媒體就會探討若川普不願離開白宮橢圓形辦公室（Oval Office），憲法中有哪些限制可質疑他。

從指控民主黨在疫情期間擴大郵寄投票，到指稱他們作票，川普的說法雖無證據，但拜登（Joe Biden）已備妥律師和憲法專家，準備對抗川普提出的各種法律挑戰。

拜登堅稱，如果川普輸掉大選，聯邦官員「會火速護送（川普）離開白宮」。

50 cents

特勤局會企邊面?

海豹
你會調到過去?

美國已經無rule by law，只有rule by media

拿下TRUMPTRUMP

啲media大撚到同上帝一樣

票未點完
官司未打完
自己project話邊個贏就吹到真係贏左咁

走還走，走之前㩒製

係就快
拘捕現任總統即是叛亂
副總應該可以宣布進入戰爭狀態
Btw 吹水唔抹嘴

用傳媒去造成既定的事實

FC未

咪係
分分鐘入到去同佢合照+攞簽名

1月20果日

或

1月20日果日佢都唔會係白宮 點都會離開等打完官司

有幾難
搵幾個Anyone but Trump嘅入去咪得
十隻八隻一定有

直頭威過上帝

仲有 rule by BigTech

侵侵仲係在任美國總統黎

班 垃圾極左media柒撚夠未